《自私與依戀》

很想一起 共渡患難 喜與悲
人生只想 跟你結伴 降與起

沒有父親 甚少母親 不了解
由衷感激 付出所有 關愛她

不幸只是 小女孩她 不知道
男人所有 控制不到 愛自私

逼到盡頭 終於覺悟 被放棄
以前約定 一起白頭 成追憶

生命計劃 萬星皆醉 快破壞
相親相愛 分開之旅 不痛快